Виконували проект:
Саленко Максим
Глушко Марина
Медведчук Володимир

Саленко Максим виконував:
налаштування авторизації серверу
клас LoginModal для вікна авторизації(authorization.js, style.css, main.js)

Глушко Марина виконувала:
розробку класів для реалізації модальної форми візиту та карток(class_modal_form.js, card.js, main.js, style.css)

Медведчук Володимир виконував:
розробку фільтрації візитів(view-cards.js, main.js, style.css),
додав можливість користувачеві переміщувати картки на дошці методом Drag&Drop(drag-drop.js)

Для входу на сайт:
e-mail: cards@email.com
password: cards